幫到就幫，唔知有冇用

自推1

2

3

4

未練過命中極低,仲會誤傷, 咪ON9啦